功能上，whtsapp有邊方面好過Telegram???

stickers 又tg 出先，whatsapp 最近先出，仲要功能未完善

tg用user id 就加到人 唔洗一定要電話number

tg 有bot 功能非常全面, down 片，睇天氣

tg 私隱方面好好多

tg group 容納到好多人

tg 開到channel

用慣左sorry

功能上

我問功能上

無,所以呢

無所以 其他你自己諗

Encryption 好似Whatsapp 追返

whatsapp 淨係識出啲無人用既story功能

無計 wts食咗頭啖湯

我直頭唔知有呢個功能

大部分人都用whatsapp 無人肯用telegram

完全冇人用

whatsapp 全部對話加密
TG 唔係全部加密 (默認設定下)

邊到可以搵到sticker同bot嘅資訊?

telegram功能太多
太混亂

相反whatsapp簡單易用

tg用黎入大group /網友傾偈
whatsapp用黎同現實朋友傾偈

Whatsapp 有得star message
Telegram 淨係可以forward 比自己save message

冇用過tg sor

一撳去無一個聯絡人有用，facebook 一收購完就將依啲抄snapchat 既功能加晒去ig facebook whatsapp

star

無
利申，tg愛好者

Tg賣料快過ws

點解咁講

有冇證據先

冇呀，whatsapp仲生存到只係因為market share 同cost of change

message searching

認真， tg個chat history searching 功能垃圾

TG又有咸group

呢個真 tg search 唔到中文
英文都唔準

stickers 果度有時為咗一款stcikers 要down 多個apps, 加一張就唯有加去喜愛

tg 憑一張sticker就可以down 成pack

tg search msg 個function 成日唔知點解search 唔到
除此之外其他野屌打wtapps

可以玩game

Tg啲stickers仲係成套save

邊個bot睇天氣
我淨係知有bot可以set reminder幾好用

要打得準成串字先搵得到
例如i am lindenchai
search 'chai' 無野出
'lindenchai'先有

有bot 可以youtube down 成mp3

呢個我有
但邊個bot.睇天氣

you can test it while buying a new phone. I tested in 09/2018 (while buying a new phone) the backdoor, the problem still exists and Facebook not fix it yet. Can anyone test it again?

Actually to manually fix this problem by ourselves maybe is turn on the two-step verification in WhatsApp🤔

telegram無中文

依家係度down 啲youtube 8d版本既歌
發現 passenger let her go 8d version 好正

tg多scam

有時telegram 啲錄音會好細聲
同埋有bulks

發現左個tg bot有發夢懶人包！

有無link，之前退左

whatsapp有 first-mover advantages 已經玩晒

whats app 可以打key words 搵番對話記錄
唔知tg 得唔得

whatapp 介面靚d

down ig bot please

屋企人唔轉，
同埋其他fd又無轉
其實想用 Line多d

睇你弱智先為錢賣料

whatsapp 可以比老細，
tg 唔比得

冇cloud backup，佢都唔會攞到你之前嘅message

可圈可點
點解大陸封殺telegram但用到少少WhatsApp

大家記住政府仲未有實際行動回應訴求！！！

Tg淨係會攞黎入channel同千萬人gp
Fd 圍內吹水 私chat一定用番wtsapp

除咗公司個group，平時冇用whatsapp
連屋企人都係用開其他app傾

whatsapp web要用電話scan qr code
仲要距離電腦遠得制會用唔到web
個人覺得好撚反智

tg web/macbook app就可以直接login account
冇電話係身邊都用到tg

WhatsApp 一開backup就直接廢咗個encryption
同埋WhatsApp想幾時轉你條encryption key都得 = 開後門

wtsapp成日顯示人在線上
好煩
有時唔想回某啲人,但會俾人發現

我無野講

tg 有bot 功能非常全面, down 片，睇天氣 <--- 唔識呢種功能，請問點用？

#41

個人認為Whatsapp call清過tg call

TG咁耐以來俾人嘅資料係0 bytes

2018年8月，Telegram修改隱私政策，如果執法調查單位能夠證明特定用戶的身分為恐怖分子，將配合法院要求提供該用戶的IP、電話號碼等資料。

Search個功能 tg真係

求down mp3 bot

外國好多人用

wtever thx

telegram bot 下載youtube歌

樓主有出聲

WhatsApp可以睇到呢啲資訊而tg好似冇

telegram有得投票

想問下我tg成日唔識自己彈通知, 要禁入去先收到, 點解決?

中国人表示不了

係咪set咗冇開？

兩邊都一樣，熟左就好啲

當年whatsapp vs line 個陣個個高登仔都話simple is the best, 又話錄音打電話sticker功能多舊魚

點估到今日同一班人態度360+180度轉變

兒登

問題係whatsapp 啲功能慢tg 好多， 跟又跟唔足

少人用

set晒啦, 佢好似唔識自己係後面run咁

我冇嘢講

樓豬你自己強調得功能上就證明你自己都知whatsapp最大好處 - 多人用啦
仲係到功能功能煩唔煩呀 我都用tg但見到你D近乎小學雞既討論真係冇眼睇

用咩機？
係咪你set咗每一次離開左個app就完全關閉

咁你可以唔出聲

我就係想討論點解tg功能全面咁多但whatsapp 都係第一多人用

巴打我又無得罪你 你唔洗咁激動

朋友做IT
佢話fb wt sp 會賣資料畀政府／機構
telegram so far 無賣過
而且 telegram 個老細仲係不停燒緊錢去做

個人感覺上telegram好用過whatsapp 好多
stickers容易按
而家唔使一定電話on住line都用到電腦版
我係外國住
internet唔穩定
呢樣野對我好重要

人地問你所以點又唔答

我就係知有你依種人 所以專登寫明功能上， 我就係想討論whatsapp 點解多人用， 多人用唔係功能黎

所以討論下tg點解超越唔到佢

tg有得用# tag msg
但人地都睇到

whatsapp 係2009年launch
telegram 係2013年
有咩功能唔功能 先出就贏架啦

你話如果比所有人重新揀過就話可以討論下姐